劇本一早寫好 : 早上升下午趺

無老貓嘅話我都會信

跌? 跌左去邊啊睇過

你盲架？